岩岩屌撚左影人大頭既00後

今日行過荃灣元氣 見到有個00後學生哥影相 以為有咩事 行去睇原來影人食元氣 我即刻屌鳩佢 叫尊重每個人既立場 你唔食唔代表人地唔食得 佢即刻跑撚走

其實00後係咪弱智 明明自己成身著住大陸製既衫 但影人食元氣

手足

提醒

我好錫班細蚊仔 打在佢身 痛在我心

同藍絲講道義

你收撚皮啦 我地唔係共產黨呀

星期六都開工

0分重作

作你老母 岩岩經過熊貓元氣

荃灣人

唔係唔想撐你

但你好撚柒0分

00後一唔洗返學就搞事搞非

要尊重埋中共

係

岩 最好送晒佢地中

00後無所謂 我地80後90後會撐住場運動

80後90後都死得七七八八

手足

啱啱見到樓豬 on9仔黎

樓主 深黃 不分化

好波

ho ball